有無人狂LOOP緊BACK NUMBER嘅Happy Birthday?

幾時先肯上電視唱live！?MUSIC STATION啲陣容越嚟越唔掂

君に言って欲しいだけ

Happy End

3月21日(聽日)佢會上CDTV畢業歌show

應該實唱HAPPY BIRTHDAY啦 又係TBS

好多cover

就黎做了

呢排係咁loop 主唱live個陣表情好痛苦

Real time 睇咗
之後saved
不過有幾個位走咗音

睇住肥恭套劇聽特別有feel

肥恭36歲同22歲粉紅頭談情冇違和感

新歌 雨と僕の話

わたがし
fish

我

只得分幾version mv

風の強い日

聽緊佢MAGIC張碟

想問香港有冇得買CD專輯

cd warehouse應該有

自從mv 出左之後 每次唱k都必點嘅歌

贏咗日劇學院獎最佳主題曲

正常 冇得輸

都唔係㗎

都嬴左 我唔理